［睇過耳科既入］有關聽力測試

有無巴打做過聽力測試？
是咁的 家父之前話隻耳間唔中行路個陣好似入水咁
睇完專科話無咩問題 但叫左佢做聽力測試
咁樣通常係咩問題多？個西醫話可能係耳骨退
仲會唔會係其他大病 好擔心呀

幫推

唔該巴打

聽力測試應該係雙耳要test埋對外來既聲音有冇反應而測出雙耳剩返幾多成聽力

當年比車撞完 隻耳不時feel到入面有“leelee啦啦”聲 維持左兩三星期到
同埋可能係用耳塞聽歌多，係嘈既環境聽力好差
幫推

我上網睇好似有幾隻
我最驚係佢中耳積水
但佢睇過專科如果有積水應該第一時間發現掛
好不安 訓唔著

沉得咁快

中耳積水?好大件事喎，快d帶佢去做測試架，你都唔想你老豆突然失聰

做左架啦
佢其實已經一隻耳失聰
但未有報告 佢驚係癌個d大病
因為上網睇中耳積水有可能係鼻咽癌

但睇過兩次都無話有積水 咁個聽力測驗其實係咪小問題黎

邊隻耳失聰?邊隻耳仲有幾成聽力?

好似係左耳
佢有定時驗身既 上次驗係5月既事

唉好驚呀

中耳積水通常係感冒引起
同埋對小朋友影響大啲
積水係因為耳仔連去喉嚨既耳咽管塞左
有耳痛就嚴重啲發炎
同埋有積水睇耳鼻喉科係會同你講
利申:由8月積到而家 e生話月尾唔退就要做置管手術

咁姐係我老豆應該唔係積水啦？
巴打你積水係咩感覺

長期耳鳴係因為鼻咽癌都有可能
擔心既可以去e生到照內窺鏡
即刻有結果
照下個鼻咽 睇下有冇異常
不過鼻咽癌多數係家族遺傳
所以e生會問你對上有冇人患過鼻咽癌
有問題會再同你驗血 一星期後有結果
我家族冇鼻咽癌例子但我都驗左血
好彩冇事 希望你爸爸快啲好返

佢唔係耳鳴呀
係行路個陣有時似入水
個醫生話係神經退化/耳骨退化
無叫過佢照鼻

聽日就知個聽力測試報告
我訓唔著先上黎問

我係右邊積水
右邊正係聽到自己講野 外來聲音好弱
因為中耳冇空氣，所以傳唔到外來聲音
只係聽到自己由骨頭聲音（自己把聲）
仲有長時間c c c耳鳴

長時間都係咁 定係間中？
巴打希望你都早日好番

似入水係咪耳仔塞住既feel
冇叫照鼻就應該唔會係鼻咽癌啦
放心

由8月到而加都係
大家咁話

唔好咁大驚小怪啦 做左test 先
好似比野塞住可以係耳屎太多，
可以係有蟲入左，都可以係中耳炎姐

唔好咁驚住啦

唔清楚呀
但佢話有時行路先會咁 唔係長時間

耳屎多應該第一次睇個陣清左掛
好亂個心 又唔想比老豆知我咁擔心